上水有無人？

推

火車已卡

上水迴旋處呢

🤬🤬🤬